Reddit Popular refresh之後唔見post

有冇巴打有同樣情況？
Upvote完 返轉頭睇就搵唔返